［有圖有片］原來私底下嘅阿嬌係幾活潑可愛。。。

平時睇訪問見佢呆呆滯滯，講野甩甩漏漏，影相又皮笑肉不笑好似好苦咁，心諗跳脫嘅阿sa平時點同佢相處？但原來佢對住好朋友嗰陣同平時喺熒光幕前嘅表現相差咁遠
片入面佢話最鍾意係阿sa，第二鍾意係micheal（老公），牙尖嘴利到連阿sa都差啲招架唔住 呢啲相入面阿嬌個笑容好真好自然

嬌。喜愛夜蒲

感覺祖兒成日癡埋去 覺得嬌其實獨愛莎莎

佢剩係靠個樣已經可以搵到食

當年推佢做歌手根本係笑話

弘，我覺得簡單打扮嘅阿嬌比舞台上濃妝豔抹嘅佢靚好多

佢真係好痴阿sa，記得出事之後佢復出一定要阿sa傍住佢先定啲，阿sa一唔喺度佢就緊張到癲

佢靚到唔使打扮已經最靚

嬌嬌真係好難信一個人 但當佢相信對方就死心塌地

嬌好靚

弘 好熟悉咁

弘真係好愛嬌嬌㗎

睇完d相,今晚晚飯決定食鮑魚炆雞!

G

佢塊閪幾黑下

阿嬌陳冠希麥當勞.jpg

當年個個都屌佢份人假，其實有幾多藝人係人前人後都同一個樣丫，攪笑藝人真人都未必係咁攪笑，表面正氣既私底下又未必係好人，個個都係為左搵錢啫，我地普通人返工都係帶住面具架喇

點解有人會覺得藝人既ig係叫「私底下」？

好黑 我咩都睇唔到

得個樣無實力一定會被淘汰，尤其是出事後佢更加無可能剩係靠樣。佢同阿sa靠twins走紅，啲歌唱到街知巷聞，差不多個個細個就鍾意過佢地，所以而家佢地用twins名義再開演唱會都仍然大把人睇，起碼唔愁生計先，做少女組合唱愛情歌對佢地嚟講絕對係明智之舉。

Heidi>gil

睇眼神同肢體語言都知佢好信阿sa

簡簡單單係最靚

估唔到佢對住朋友講野咁可愛咁流利

網上辱阿嬌

狂

圖文相符

嬌嬌好可愛

第一張圖 G

佢老公坐到咁開又好尷尬咁

個蛋糕邊個諗出嚟 有咩含意

片中有幾多條女 無露過野

咁黑人都有活潑可愛嘅

最靚係明愛個時

笑撚到仆街

呀嬌真係靚到...

知唔知咩叫偶像派

呀sa咀佢即係咀埋edc條鳩

識條女係阿sa個fd, 以前爆淫照風波果時搞到佢兩個半收皮狀態
阿sa同fd出黎食飯狂呻狂小阿嬌

女人呢d表面友誼真係得啖笑

但唔係話阿sa 唔like 佢架咩

Kenny個反應

弘

老是常出現

狂徒

十年後變聖女

呀SA講野好似杜如風

sorry 見到私底下我諗左其他野

dllm乜9老是常出現呀 人哋有朋友幫佢慶生呀

年

就係當年英蝗班仆街諗得出偶像派歌手哩個term搞死樂壇

然後cctvb就推左黃宗澤出來比陳奕迅公開處刑

人嘅全身細胞差唔多7日就換一次啦

慶生咁蠱惑

臨近歲晚 又有打手開始回帶

k歌之王

誰人又相信...

點解無陳冠希份

100萬人次體驗

用你個logic你都奶過你老母個西含過你老豆條鳩

乜你會奶你老母個西掂個既地方架

年⋯又過年⋯

原來你老豆老母無錫過你
定你係孤兒仔？

生日同佢單舊聞原來咁近
應該一齊賀賀佢

你老母用西錫你

仲好淫添

唔覺 都係好明顯內向底 唔明邊度活躍

睇左 私處下既呀嬌

身嬌肉貴 嬌生慣養

Gillian
雞黎呀

其實嬌真心好靚

其實吖嬌真係好索

好一個G字

張栢芝同阿嬌，唯一兩個覺得千禧年最靚嘅女星，都俾希哥食過

又話阿sa係嬌結婚果日，係ig story post鮑魚麵串嬌既？

不嬲都覺得 佢兩個好似
同一種形象 近似性情

阿嬌有冇玩10 years challenge
睇吓呢十年隻鮑有冇黑到

點解會咁撚多打手正評

前個post你班仆街先話佢地唔鐘意對方

以為年又過年

個蛋糕G

拍戲唔得唱歌唔得
真係靠英皇同裸照紅

係 佢私底下都好正

嗰個係咪潮海

大大隻G

G字蛋糕
有意思，有意思

吉，我覺得著黑絲既吉比著褲既吉靚好多

算啦 兩夫妻各有各happy

又到每年農曆新年

佢最衰係當年唔肯認啲相係佢
大大方方認今日實大把人同情佢

Agger ah
我都好鐘意嬌架！